[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

先幫手推翻呢個post先

［立會直播post2］建制派休會辯論碼頭, 及投票星期六活動

到底係連登仔危機意識太底定係太多三毛 定係我自己太敏感

完全係見唔到有關呢個議題嘅post
熱門完全充斥廢post 流言post

一路keep住睇議會直播，老實講我覺得今日休會嘅機會好大，因為完全冇講過海濱送中，全部都係講緊點樣修補社會分化撕裂，班建制仲起度拖時間，咁姐係代表咩？

唔通起香港入面將會有一個有軍事級武力嘅支共？仲要係專登用㴝射殺香港人

呢單野㴝得太突然，好似冇乜人知，麻煩大家幫幫忙，今晚岀㴝行又好，ig/fb post下story又好，希望大家可以令身邊嘅人至少識得緊貼時事。

推

今日熱門有啊

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

你而家岀去望下熱門

香港人爭取真普選先係唯一出路

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

推呀 香港人寶貴既休憩用地俾左老解

今日休會或者解決唔到 今日就會正式割讓香港

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

突發！！！建制派搞休會辯論，廢除海濱修訂已經玩完

第一篇仲係熱門
第二篇沉左
但已經冇辦法以立法會既方式否決了

燃眉之急嘅野冇人講 內容空泛嘅post就大把人講 香港人

推啦

推爆

反送中都唔係以立法會方式推遲

推!!!!!

依家講咁中環集會嘛

特登摷有冇po 講呢樣野
推

今日香港都好多新聞，一單cum一單

無人講 前幾年已經不斷有人講啦

就係驚岀面嘅人完全唔知 麻煩幫幫手share岀去

push

其實呢單更加要推上國際

1

PUSH

你居住嘅地方過多陣會有老解 痴線

推啊

今日經過 已經覺得好陌生。

要多啲留意唔同嘅新聞
而家係同極權政府打

個人認為呢件事都要放落之後既文宣入面

推！

麻煩大家幫幫忙share呢件事岀去 俾更多人知呢件事

而家係要社會知道發生咩事 要有反應

打左大佬先，要普選啊！

你啱啱出獄？點會冇人講呀呢單嘢建制派閉門會議呀泛民仲話會圍碼頭

而家仲開緊會 今晚會決定割讓

麻煩幫手推下 唔該
不得不承認而家好多人都鬆懈左

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

泛民其實有責任提呢啲嘢

推
但呢單野我地可以點樣？

依單真係痴能線

預左今日一定過架啦
只可以繼續示威

其實一日未有真普選
都無得停

停就輸

熱門比啲gay佬膠post佔領

其實呢幾日都有好幾個post講過而且上咗熱門，文宣圖都有出過，但可能呢幾日太多嘢推搞到樓主跟唔切姐

而家係點

已成功通過

pish

Push

因為已經成定局 過硬咁制 晏就都仲講緊 夜晚就講返愛丁堡

香港就係咁陰D陰D俾班垃圾賣完

CLS 正式賣港賊

Shit

呢單點都頂唔住
一係你阻止老解收地

推，香港嘅地屬於香港人嘅

因為條仆街上次爆左麥美娟屌鳩特首，今次就唯有自己做醜人

好似今日真係冇咩人講呢樣
好恐怖

推 不過覺得鬥唔過解放軍 有槍有砲冇得話唔比

Pish

可以點幫？

推呀！！！

有人講

解放軍出兵美國即取消香港關係法

推 一割左以後搞咩都搞唔到

有人講 只係唔知可以點做

推！呢個條例真係好危險、好輕鬆就拉人走！

推啦屌 有無游擊搞？ e單都要留意 唔係個個連登仔搞緊反送中skip左 e樣？

777割地賣港

推
大家諗下可以做咩反對

今晚？

有冇人可以解釋下先訂立後審議係咩，點解會有咁ge情況出現？

有post 有留意 唔L知點搞咋

因為仲係港豬.
覺得完全唔影響自己
地小D. 樓價咪高D 囉.

推呀

佢哋要講G20呀
小心俾人屌你拉開話題

其實講嚟冇用 阻止唔到

推！！！！呢單都好重要

佢自動生效，可以點反？

香港人真係好忙，畀政府姦完一次又一次

泛民會講俾人知佢地無撚用？

幫推

最少都要幫佢外傳家醜

完全唔知點反擊

e單無得搞？

仲有同中共買電果單

做香港人真係好攰，國歌、送中、割地、填海，樣樣輪住黎
想抖下都唔得

真心on9, 有地就俾尻晒共匪
自己就去填海

睇左陣立法會
政府改變個填海個土地用途已經好耐, 姐係差唔多塵埃落定
今次泛民係想阻擋割讓之後既土地附屬條例
有錯請指出

都講左幾日
真係難搞
流會都可以通過咁滯

民陣幾時講呢單嘢

冇人推既點解

太多樣 擋唔哂

你屌連登仔無用架
要屌就屌政府

p

消息封鎖？
完全唔知

依家即係點樣？

屌。。
唔想冇撚咗個海濱。。
仲要割地俾支那。。當香港係咩啊。。

班友賣港賣到痴撚左線

呢條撚屌正一人形豬完全代表

一定要拎返中環海濱

推左先講

而家即係點，有冇呢件事懶人包

仆街政府襯火打劫？
靜雞雞通過
做咁多陰質野 以為冇人知？
推爆佢老母

屌你，推撚爆佢！

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

巴打可以睇翻下面條link，入面算係清楚解釋翻成條timeline

有錯勿屌

我認知中本身港英簽訂協議個陣係冇話過可以直接起上面起軍營，而且仲要係中共嘅解放軍，姐係直頭係同中英雙方講好嘅一國兩制完全相反

加上解放軍係可以直接起香港度使用中國嘅法例

姐係解放軍係可以起香港境內隨意射死香港人

加上港共政府係會不停搬龍門，所以放左解放軍落㴝係好大獲

即係送中，仲要係人地直頭拎埋你塊地

有冇人清楚我地而家有咩做到?
定係乜都做唔到?

有冇文宣大佬可以整文宣俾外國媒體睇?

Pushhh

屌個個attention去曬今晚集會

講冇用都冇得擋

大家一齊去講29號野餐嘅po推下

重要！

［中伏！！］阻唔撚到割地？！？！

日頭都有post 講
除左中環海濱 有個巴打都提左大帽山都有問題

仆街，又玩野？又想呃9香港人d地？之前高鐵，今日海皮，香港人唔會再屈伏！

仆街 同割撚咗有咩分別！！！！
有咩行動

屌佢老母
幾時先可以港獨

先斬後奏呀 唔可以割俾佢㗎

27號來緊啦 大家快啲幫幫手

出面好多post 浮唔到上去。。。。。

6. 29 中環海濱野餐

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

唔好沉

試下望遠少少 諗下之後

屌你老母割地呀

依家點算
條仆街玩咁大

這就是中共

來啦來啦來啦來啦

推！！！！！！有冇辦法搞搞佢

屌喇星推爆佢 拎返塊地返來！！！！

做乜要割地俾你！割乜撚嘢？

幫幫手丫喂

PK了

堆

割完今次之後再割 成個香港冇晒

呢單都好撚嚴重

推!!!

唔好意思阻你少少位

[url][緊急]快d入黎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你老尾 海濱送比支那

推 完全無咩人理 痴鳩線

擺明同你香港人作對 好好地一國兩制唔好
係都要專權霸道

可以點搞唔通要好似aoc咁搵村民起牆封住佢先？

唉

Psuh

唔會無人關心既

請各位ching關注一下

Ching 大家努力推爆佢 等其他人知道

我追左好耐post,想知道係咪已經休左會同係會直接係29號過？

好

唔係無人講，真係唔知點講
又無方法救

推推

梁君彥已經宣布左休會 割地29自動過

完全有人理

夾手夾腳賣港
任砌

完全無人理

有冇得救。

thank you and diuuuuuuuuuuuuuuuu 梁君彥

個個掛住撤回 無人理中環海濱 同一時間太多事 比班撚樣轉哂焦點 變到中環好似好小事咁

去同佢直接講 我唔要割地

我不要割地

好似係先批後審，所以會咁突然....唔知重有冇機會推返走，今日睇住個live好撚嬲，泛民喝都喝唔著大口狗同張華峰條hihi

議員似乎好怕金融動盪.....

我想講....聽日係六月最後一個交易日好多嘢都結算...
HKEX 喺香港係唔係剩係得將軍澳一個DataCenter？

.

On9佢地係咪傻
如果第時老解係中環 佢去邊都方便
你示威？ok
我可以好肯定 下場一定唔會係6月發生嘅嘢總和咁簡單！！！！！！！！！！！！！！

繼續用念力救香港

守衛家園 我不要割地

即刻叫撚哂所有friend 去做選民，將d保皇同建制踢撚哂落黎

完全同意 擺明逃犯就係想拖 到而家都唔肯撤回就知 想中環依到過左之後 等佢可以擺明用軍事武力威脅香港人

肯醒未呀香港人
講數有用咩？？？？？？？？？？？
冇人叫你一來就最極端丫
逐步升級 施加壓力於對方
直至倒下 不論敵我

點解咁急?
遲發現定偷襲?

偷襲 而家仲宣布埋休會 割地29自動過

因為依件事冇得打
自動通過可以點

登記做選民 踢走保皇 再睇下可唔可以提番件事出黎推反佢 而家已經有人司法覆核緊

而且唔一定到最後關頭先成功丫
點解仲要同佢講道理 佢都唔撚講道理嘅
香港人 光環又拎咗啦 仲唔進一步壓迫對方？
唔食住個勢上 佢真係當你冇到㗎屌

推，開放1001

狗到佢
港人仲可以圍邊度

割左真係香港人以後都唔洗諗住可以再反抗

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

Ching 你去其他post 宣傳下 我推依個post

我推

仆街政苦

莫非一切都係利益？

原來塊地割咗好閒 有利益嘅嘢先緊要？

開1001

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該

唔好再令人失望啦香港人
我地一家人來 屋企出事啦 真係唔理唔要啦？
5年前之後我心淡 我唔想心死呀

推 可以點做

推！！！！
不過話時話 你地成日講熱門冇呢啲post
但係最新個到係經常都有
p. s. 我從來都冇留意過熱門 最新個欄已經大把野睇

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

直接入去圍左既範圍野餐得唔得？

呢單嘢我覺得可以推埋俾美國佬知
話老解想泊大軍艦入維港
做開戰嘅戰前部署
咁當然，希望泛民爭氣
攞齊料搞司法覆核

司法覆核有冇得諗
或者同美國講，話老解想起軍港
準備打WW3

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

我地可以做到咩？？

推
身邊好少人知
呢個嚴重過送中

一早有好多人開post
你啱啱坐完出來？

【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

連登係多
但出面好似好少報咁

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

又話地少, 但又割地比人
文宣組做野

其實咩事？

之前割完西九，依加又割中環，屌佢老母！！！

老解徵用中環海濱部份用地
改建成軍用碼頭
我估計係想將大型軍艦泊埋岸
呢啲時候搞呢樣嘢
似係為南海戰略部署兼補給

碼頭冇喇 個灰衫人遲啲先搞啦

而家有啲咩做到？

推

雖然都冇人知可以點救

之前聽人講司法覆核 得唔得架

好似係拖嫁咋

推左比外媒知！

呢單好難搞
割得仲快過割包皮

真正嘅港豬係唔會理架火車 直接比佢撞到五臟六腑飛曬出黎

Dllm點解冇人講？

可以點做

依家休Q左會, 點解好

屌

最慘唔知，大佬香港人有知情權架，呢度係香港，大陸話知你起成個深圳比老解

依家可以做啲咩

大6 軍隧住港實比連登仔玩死

627 不見不散！

休會可以點拆
佢唔開會就阻唔到條條例通過

幫手推下
唔可以俾佢成事

係 開會可以提出反對 佢宜家夾硬休會 於是自動生效

以後有自動生效嘅條例佢都休會咪玩哂

嚟單唔知點好

其實呢單野真係大獲好多 應該要搞咗先 始終警犬都仲係香港人 但宜家班伏街解放軍係外族 完全已經係外夷入侵 最好槍口對外先

推上熱門

雖然做香港人好攰 但都係要推

自動生效..
即係圍都冇用?

推呀屌你老母閪

push!!!!!
啱啱仲見到有人係立會感謝張xx提出休會辯論 wtf

29號開唔到會係咪可以阻止到？

No, 佢條條例係先訂立後審議，所以會自動生效

咁樣算唔算出兵鎮壓?
美國話出兵就會取消政策法

而家搞成點

推，比佢拖到呢個星期六自動生效可以點搞

見文宣組有做野但唔知點解個noise真係唔夠

推啊！

推，呢個好急但唔知可以點做

手

推 反鎮壓

推推推

推
要諗諗計 呢單嘢好大獲

其實有人講

推返上熱門

有冇人有計知可以點做??

有無計啊

屌好陰濕

等於破產左一國兩制，基本法同中英聯合聲明
可以告上國際法庭，軍事法庭
如果罪成國際可以唔再提供任何可做軍事武器或資源比有關國家

冇啦

完左場
星期五開區議會
所以應該會自動通過

星期六自動生效無人講 熱門都上唔到

屌你冇人理

其實個法理基礎係先立例後討論, 而家個主席刻意唔俾討論
根本就未完成程序, 就可以因為時間到就自動生效?
可能有D法律高手之前解釋過, 但真心唔明點解咁都得

當年覺得叫人午飯後去中環釣魚已經好撚ON9
原來而家已經ON9到魚都無得你釣

推 有無前因後果懶人包share出去？

29號就自動生效，仲有冇咩可以做

除非搶返曬議席廢咗條法例

我地可以點做？ 29號就自動生效

推！有咩可以做到

最update係咩情況？

開會既時間都用晒
想知可以點做

蓆就越割越細，地就越割越多。

聽日就G20，聽晚煲底見！

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

629 文宣圖

推 一定去

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片